★疫苗make IT業poor again !

唔怪得 Trump never疫苗

又燈
今晚all in 科技股

慘